麥芝蛋包走醬走茄汁，白色plus可樂，冬瓜粒湯飯，nature valley，soyjoy，原片麥皮，薯仔沙律，火腿通

早餐 - 暖水（輕斷食）
晏 - 叉燒湯意 + 油菜
晚飯 - 烚蕃薯
宵夜 - 橙

連食野享受都剝奪埋我應該會癲

要斷都唔係斷早餐啦